一段無性生活既感情根本keep唔到 同意嗎？

性生活係人類必需品 特別係男性
往往發生過性關係既情侶 佢地既感情都會有所昇華
相反無良好性生活會容易帶黎無聊 枯燥
最後容易引致男方偷食

其實你地女人成日怪男人搵sp 有無諗過你地根本滿足唔到男人既基本性要求 賤男就另計啦 但你班港女都好有責任

識朋友神交左四五年

搵女朋友一定揀淫底
性6 愛4 。 性生活唔夾，寧願分手。
揀過個 好過要打飛機渡日 ！！

負皮既唔係女人 就係青頭

呢樣真 口爆又唔比果d真係收皮

耶撚 又咪條女唔肯 我就唔信條仔唔想屌

出番去啦青頭

自己身家得千五萬到...
條J 唔夠5cm 成日軟 係咪可以疊埋心水一個人過世

攞d錢 去做增長 + 隆J 手術應該幫到你 。
否則 ，得5 cm 除左柯尿 諗唔到你條J有乜鳩用！